BE Water意思唔係得個散字,係講緊識聚

唔係次次等一星期CD呀

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

前線行動 前線決定

呢個時候咪一齊去TST行下街
有無睇過圍XXX果個故事呀?

Push

堅硬如冰 消散如霧

鑊撚鑊都叫人散呀be water，跟著下個禮拜又吹雞出黎行幾個鐘，然後又散水be water，好撚似開party咁，我係班高官，我都笑出聲縮埋個頭食花生算

令到佢地習慣哂咪好似雨革咁收場

就天黑啦,走啦

不走 等前線 要走一齊走

咁你拉埋前線一齊走!留力聽日再黎啊